Dji Spark用iPhone搖控傳輸不良

前排去嘉頓山放Spark,升高少少,開遠不足30米就無訊號,當時好驚,估唔到Spark咁廢.

唔係傳輸不良而係佢個設計根本係咁短距離

兩個都錯
係市區太大干擾
我用mavic pro controller一樣飛唔遠
相反行山就完全無事

你用android機試過好d?

但兩年前用Xiro飛300米無事.......
(但跌左落海)
定Spark用另購搖控傳輸會好好多?

無試過, 用Android會好d?

我仲諗住買spark，咁廢嫁

自拍幾好玩

你topic 寫咩？

今晚嚮MK試左,iPhone關飛航模式,干擾細左好多

開飛航模式

自拍機要咁遠做乜

有時候唔放便帶部P4出街,用Spark咪岩晒